點解女仔分左手之後咁快可以搵過第二條新仔

唔會對個ex有留戀咩

因為女仔有閪

因為騎牛搵馬

其實係因為有第二條仔先分手

係咪帽左唔知咋？

成日話淡左淡左
一係就話唔適合
淡左都冇理由咁快搵到第二條新仔啦

男人都係啦

至少冇女仔咁多先

一早有後備 / 比人追緊

話淡話淡
轉個頭就走左去玩落bar食水煙
我係咪真係咁唔重要
其實有冇鐘意過我

有既，但佢最愛係自己！

但我最愛嘅係佢
佢好似小小傷心都無咁

因為女仔本身就係邪惡，有左另一條仔就懶係你點唔好，合理化自己有外遇

樓主個故爛尾

巴打單丸

屌，男人咪又係一9樣

淡左 係因為同人地試到濃味 有左對比

一早有第二個啦傻鳩

你當動物去睇就理解

因為佢對你無感覺

咪就係
又或者你先係後備

賤女人係咁 係得自己咁犯賤先會留戀

係佢分左之後即刻搵條新仔，

定係條新仔知佢分左之後即刻搵佢?

係條新仔叫佢分